Тестове завдання - обробка зображень. Дозволяє завантажити графічний файл(тільки у форматі jpeg) і накласти на нього водяний знак у вигляді тексту або іншого зображення. В залежності середньої яскравості основного зображення, автоматично встановлюється яскравість водяного знаку.